TAREA 7

Tema: Auto DevOps

Datos: 
201313982
Carlos Daniel Alonzo Jimenez

Despliegue con GitLab Auto DevOps donde se involucra:
a) Prueba unitaria (o de sistema)
b) Revisión de calidad de código
c) Construcción de artefactos

Saludos.